大子站影婚紗相

太子站影婚紗相個對新人同埋個堆前線記者
我想問你地咁樣做對場運動有咩幫助
po哂出黎係到呃like
真係手足既又點會咁做？

仲要屌尻返人轉頭 爆人地私隱

講句對唔住 del哂comment就扮咩事都冇

仲有成2000likes

香港人，呃Like!

其實可能佢哋係831嘅經歷者
想留低個紀念都應該冇問題

打埋哂堆caption懶係有意義

唔好影張相都批鬥啦

有咩撚野問題

就算唔係 想成世記住呢件事又有咩問題

又要割席？

批鬥批鬥批鬥

多一分諒解 少一分自大 可能就會贏

可能佢地真係831被人追打嘅情侶呢 同時係度吊緊人食人血饅頭又有幾多真係親身經歷831？

請使用不推文回覆

又批鬥？ 人地覺得有意義要去影關你咩事
對人地好有意義唔得？

又唔係慶祝生日

如果你係其中一個經歷過既
你會唔會仲想諗返起當時個情況
仲要係做紅事 有冇真係尊重過831被害過既人？

我係，我批准佢地咁做

批鬥完未呀屌你老母

成日捉自己人，到底有乜用

你嘅意思係要忘記當時嘅情況？
香港嘅警暴到處都係
如果可以忘記831嘅話
咁係咪其他地方嘅警暴都可以忘記呢？
831我諗應該係好多香港人不能磨滅嘅記憶

你覺得？你諗？用你個人頭豬腦諗？批你老母鬥呀

我正式宣佈
太子站將成為新一個港女打卡必到景點
想要效果 可自備豬嘴
effect可以加多smoke
一齊浪漫主義

經歷過反而想有人留底記得件事
無論係咩形式都好
抗爭已經係生活嘅一部份

最撚叻就係有理冇理開Post批鬥咗先

btw 祝相中嘅兩位白頭到老，身體健康

分化post
拉

好似D「xxx紀念公園」「xxx紀念海濱」咁

戇鳩批鬥

樓主，道德高地既風景好唔好

你都白9 痴
人地係邊影相都要管

我自己咁睇啦
佢哋係手足 抗爭者 做嘅嘢分分鐘多過我或者你
我哋唔係要話邊個付出得多啲
人哋影張結婚相你就話人哋消費場運動 呃like
但其實仲有好多人消費呢場運動
當中有港豬 偽黃 甚至藍扮黃 點解唔去捉嗰啲人？
公審佢地 ？走來公審手足？ 我知 如果手足有錯系要指出
至於你話係嗰個位置影得唔恰當
嗰個位係平時攞嚟放花做祭壇 當然如果係大日子佢拎黎影相 我自己都會覺得好似唔係太恰當
但嗰日只係平日 嗰個位係公眾地方 選擇係邊度影相係佢嘅自由
同埋如果要好認真好認真咁講 其實唔係喺嗰個位置死咗人 而係月台度 咁唔通以後啲人喺月台影相 你就話啲人係消費緊呢場運動？
只不過嗰個位置係俾我哋拎左來做獻花嘅地方
更何況 呢對新人可能係831既幸存者 喺度影相可能係想得到死去手足既祝福
當然每個人睇法都唔一樣 我只係覺得 作為手足既我地 有更加緊要既嘢去做 例如簽下聯署 追擊藍絲 支持黃店
可能我覺得佢哋係唔尊重 但可能有人好似我咁覺得其實佢都係想得到大家既祝福 其實如果唔鐘意 大不了可以唔使理會 正如黃店嘢食你覺得唔好食 咪唔好食lor 或者如果黃店係31號冇罷工 出黎悼念手足 唔通你又話佢唔係黃咩
做啲更加有意義嘅嘢 真係幫到死去既手足啦

批鬥魔人，關你撚事咩傻閪。

有咩問題？

一張相都批批批 on9完未 咁撚叻你唔去藍店當面鬧佢地 唔去林鄭面前屌

唔覺得有問題

咁佢哋都未出聲咁關你乜撚嘢事

有冇人發覺藍屍警察政府冇咩人罵啦

喪事當喜事辦沖喜下丫嘛

尊重就得

如果今次唔屌得 點解食生日蛋糕個次個個都屌？？？
我下次去擺酒又得唔得？？？

又要割了

咦點解我講又？

關你撚事咩
你去批鬥人 又對場運動有咩幫助

我真係 我唔批准

呃like咪呃like囉 雞毛蒜皮小事
使唔使吓吓抬手足個名出嚟
真係手足既又點會咁做?
你哋真係鍾意鬼打鬼

Dllm咁撚鐘意捉手足，去考黑警啦笨柒

垃圾po
人地鐘意影未影
多d人見到remind佢地都係好事
批批批日日係到
拉

係手足既人情幫大封d 呀下比公價係藍c/偽黃

做下正事啊 黃衛兵

戰火鴛鴦

冇問題 垃圾樓主

真係唔好理批鬥捉鬼撚啦 做咩都無用 最好咩都唔好做

社會學家安藤丈將曾在《新左運動與公民社會：日本六○年代的思想之路》一書分析了學生運動的失敗緣由，認為日本社運的致命問題是對革命訴求過於嚴肅，對同路人的道德要求過高，以致內部無法團結，目標與手段皆分崩離析。

係唔係經歷者
都可能想做啲野令自己記住831

好撚煩,23條殺到黎,仲係到講婚紗,屌你你都痴撚線

屌你老母
真係唔知呢啲人搏乜 咩心態
原來呢啲叫紀念😂😂👍
屌你老母不如我去佢老母個墳影返輯相？

最弊係好多人受 覺得冇問題

婚紗相係史上最呃錢既行業之一

批撚完未

人地想紀念咪紀念囉 成個世界剩係為你立場轉好唔好

都唔知有乜問題

關你咩事
咁都唔得
好多藝術既野都唔得
外國都好多例子，例如柏林圍牆上面d畫
只要出發點係善意我覺得無野

屌你老母原來依家罵人做得唔啱係叫做批鬥
邊個批邊個都未知

不分化唔代表不批評

你地有冇陪真手足攬炒呀咁?
今日有冇返工呀?

記得個個戴豬咀 比人知你地全部係手足 咁就有連登護航

對波push到咁

對佢哋有意義
但對某啲人好不敬 不尊重囉
完全唔識分場合輕重
冇腦到一個點

拉

係屌都屌對家啦
手足嚟㗎！
唔完美 可接受 要改善
包容自己人呢點學下啲藍絲好冇？

有咩問題？
又批鬥？

可唔可以唔好再批鬥 好撚煩
你咁講嘅話好多嘢關於抗爭嘅都唔應該出現啦

連登囝邏輯：可以擺酒
不過到時有人咁做又會俾人屌到仆街
連登狗出名十重標準😂

屌 少少野就唔好再搞自己人啦，比你搞到又有咩用，令佢以後冇心出黎？令佢變藍？你想邊樣？

on9
咁我紋身紋831係咪又要俾你屌
對場運動都無幫助架
我純粹想自己呢一世都唔會忘記呢件事
咁我係咪又呃like
仆你個臭街 講幾廿萬次 對準槍頭
拉

戇撚鳩 上次太子切蛋糕就個個屌到飛起
依家影婚紗相就話有咩問題
連登仔最出名雙重標準
駁唔到就話人分化 又拉
笑𠹌死

將自己嘅人生大事同歷史事件掛鉤，會威威豬一啲

其實有咩問題
婚紗相係好個人嘅事，太子站831對佢哋有咩意義，得佢自己先知
佢已經揀咗無阻到抗爭嘅日子時間去拍，又有咩問題？

你死啦 又同cctai啲人唱反調
你係五毛 拉

問題係影個條友爆人地有禁制令 篤人地灰

生日蛋糕個次係人地拜緊你走去慶祝, 同拜山個日恭喜生日快樂, 喪禮搞結婚一樣
件事根本唔同

岩呀
所以真是唔好問點解無晒行動post，
亦都唔好問點解藍絲依個時候大推23條

就是太撚多樓主依類柒頭，搞分化，捉手足去死

樓主依類仆街一日唔死，唔洗旨意會再有人出黎

樓主咁撚醒仲唔今晚去打狗？

不停批鬥，班手足真慘

咁晌嗰度過生日呢?

咁你仲放上黎？方死唔夠多人知？
On9

其實有咩問題呢？唔好係真正行動果陣拖後腳咪得，豬嘴打卡，豬嘴日常化，太子站變景點令831事件傳得更開有咩問題？又或者佢地真係一齊係太子經歷過831，但就算係，唔通又要同你講？

不割席 不篤灰

你又做左d咩有意義既野啊樓主

攞左條唔可以公開嘅CCTV有咩用？

巴打可唔可以幫手推推

話無問題果班人
係咪去尚德停車場同太古廣場出面影結婚相都無問題？

屌你老味柒左就深潛咪算
為撚左啖氣，仲推多下手足去死？
好心有啲責任感自爆刪貼算啦

你會唔會去人哋個墳頭做紅事先？

23條殺到黎，呢啲濕碎野放埋一邊

佢依家咪又係消費緊場運動 搏出名

屌我真係唔明，係你地話豬咀恆常化掩護勇武，之後又幫豬咀套上手足光環，到底想點

雙重標準Cctai大軍準備出擊
你係五毛 拉

樓主以前從未開過任何抗爭既post

一黎就捉鬼仲要爆咁多野出黎，好有問題

有咩問題？on9樓主blocked

冇問題，完，拉

食蛋糕嗰個係行動當日
嗰陣仲放跟tg
字唔係大隻啲就啱嘅

Agger
唔撚明樓豬諗乜
是咪所有同抗爭有關嘅嘢都要經過大家公審先批准使用權利？

戇撚鳩 心照啦 紀念定博出眾

祝佢哋死全家 妻離子散
無後人

收嗲啦
買個豬嘴就係前線咩

又唔係行動日

問題革命都未成功

好事不出門，惡事傳千裡

中意影咪影囉 想記念下唔得？
又唔係抗爭緊 平日來姐

成班7頭已經唔記得左當日點解會知屠龍小隊,咪就係你班7頭日日係度叫有鬼有鬼,搞到人地要出黎澄清,自此就比黑警咬住

呃like咪呃like, 會冇左忽肉咩屌

批鬥自己友, 大大力!

屌你條死五毛，起底全部過往topic都係「暴徒」「暴徒」

一個topic全部五毛水軍出撚晒黎

推23條果然水軍又出動

中國人最愛批鬥

ok 原來唔係行動個日消費運動就得
我下次又去擺番幾圍酒先

我覺得無問題喎

已斥訓，會放無薪假，thx

想問好耐架啦 樓主你係咪熱狗黎架
手足係唔撚屌得架
兄弟爬山啊
你係咪分化？
係咪批鬥？
你講個問題出黎
藍絲最開心啦
係咪唔記得日本學運點解散？
雖然佢有好多原因但係我只會抽開脈絡 攞最細個個原因即係用內鬥黎反駁你
同埋你覆我唔會理因為我黃我大哂
最後光復香港 時代革命 小心大圍捕

你咪擺囉
得把閪口

成日叫人毋忘831
依加人地做到啦 又要屌

啱阿死曱甴暴徒你都死全家啦
帶埋你對前線新人落去啦

啱呀 難為死咗 受傷班手足囉
俾啲人當佈景板咁消費

負評只係比樓豬

樓豬咪又係食緊人血饅頭
更何況影相根本冇問題

影相又要你地批准
呃到Like有錢分架?

死左人仲影婚紗相好有意義？

佢個名都叫分化師啦
理佢做乜鳩

影得好好
有咩撚問題
定你眼紅人地有婚結？

連衛兵出動

推拉師全面進場

喂咁擺唔擺酒姐
搬手足出嚟批鬥人嘅黃衞兵